[PTGS]兼職乖孫陪長者覆診

當初講下笑,真係有人做

屌師兄你是咪痴𨶙線，講親青年人細路仔啲po永遠有你份

咩係ST

起底睇一睇仲要開好多post講細路女
FBI

出面好多請兼職陪診啦

起底見佢要個七歲妹妹摸佢J